點 解 唔 佔 領 CCTVB?

發夢有人同我講 香港人要有屬於自己既電視台 運動先會成功

唔應同 人嘅火力係有限 集中係呢件事好過
TVB雖然係紅底 但係始終係商業機構 要制裁佢 用商業方法好過